正式宣布 雨傘革命2.0 正式啟動！

當政府真係唔肯理你200萬人既時候
你地仲係度驚失去民意

民意撚將會全面進場！

群情！！！

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

推

啟動左成個星期啦

613打後都係

放手去做啦屌你老母仲民意

又岩wo 民佢老母

有啲民意係永遠都支持政府
果啲民意放棄吧啦
你佔唔佔中都會話你搞亂秩序
做咩都會搵位入你
哩啲民意重要咩

屌你老母
做乜嘢都話失民意
圍兩圍又話失民意
少少嘢就唔支持算乜撚嘢「民意」？

咁撚驚不如返屋企含撚算啦

笑撚死人 以家鐘意做乜咪做囉
已經沒人理

個啲咩人嚟㗎都唔係暴力行為又反感
政府無視你又唔反感？

其實你地訓醒未 以家係衝同唔衝 街上運動都已經玩完 肯接受未? 主力返網上文宣戰吧啦

家陣有2000000老野選民支持建制派希望回歸中國
咁撚跟民意既反乜撚野政府
番去飲奶啦

長榮航空公會表示

搞革命唔衝？

你以為share幾個Po就可以贏？

唔係我哋勇武派6.11、6.12衝
條例上星期四就過撚咗啦

民意喎

你玩到自己人都攰

不篤灰 不割蓆 今日既活動完左 focus星期三 有晒媒體宣傳 要推呢啲內鬥po不如踴躍討論626

果啲和理非民意就係人
前線民意就唔係人

攰？我唔攰？

出嚟幫大家示威反而比人屌你以為好舒服？

打緊仗啊兄弟

你以為share幾幅長輩圖就成功喇咩？

根本冇做得岩唔岩
各自爬山理唔到其他人點做
哩家係有幫手包圍既前線比民意撚屌
你應該提下民意撚 前線既人都係民意既一部分

叫民意撚唔好分化前線

[深度分析]民意與民心的分別

你開個po 推喇

雨革2.0三子 gphone 岑子杰 民意撚

驚落共狗面都講得出啦 乖乖地就唔搞9你地咁

冇民意黑警順勢做野，咁關唔關事

正苦又成功分化了

呢次要學西班牙果d係街頭整埋水喉 就住埋係金鐘比你睇

G持

雖然波台狗但一語中的

去佔馬路但要俾車過先
去佔稅局但唔好阻到市民交稅
兒登仔知唔知咩叫不合作運動

香港人有政治潔癖

掟磚=暴動
掟雞蛋射laser=好暴力

革乜撚野命 個個都話係叫雨傘運動 都唔知你革乜春

幾時3.0 4.0

Push

好撚矛盾 做又屌人9做
唔做就屌人唔撚配合

真係唔好見一兩日少人就定輸贏
早兩個禮拜真係chur得太盡
多人係因為好多人都係特登請假出黎
兩個禮拜以黎乜假都拎盡啦

我有好多朋友依然係有活動一放假就出黎
一收工就出去 撐到既都盡撐

而家政府仲係冷處理緊
係因為我地既行動仲未令佢地有壓力
同埋想我地係呢段時間內訌分化

求下大家 一次兩次做唔好唔緊要 一齊諗方法再做好
但唔好再批評自己人 我地要堅持槍口對外先可以贏
如果因為內訌而輸左 我地就乜L都冇架喇
咁樣輸 大家甘心咩？

唔好散播失敗主義...多點支持啦...
諗下下一步做咩好過啦...

大家唔好鬼打鬼先， 去中心化就有依啲事出現。。。記住 每個人都係一個個體， 每個人都提出自己論點， 然後自己adjust...得出既結論可以每個人都唔同， 由個人去決定點樣行動 ...仲有作為鍵盤戰士 我地做左自己本份去參與討論，提供意見 ...但對勇敢企出去既戰友 ...認真無點大家都要支持佢地 ...可以事後討論 但唔好抹殺佢地既付出
話出去果啲會搞到失敗既人， 唔該，盡下作為鍵盤戰士既責任， share 多啲資訊俾唔同既人， 你落街派傳單都好，真係有啲人唔知發生咩事 點解仲要抗爭落去 講出我地既理念 想法。。。有理性既人會明

其實主要唔係民意既問題，係冇乜人可以有時間陪你日日佔

其實香港需要一班有錢愛港既二世祖，唔係，年青人去資金support
買批軍火返黎
建立港軍先可以成功

本身順民底
加劇了政治潔癖
而政治潔癖又加強了做順民既意願

認同

一個關於波既post都冇都波台狗？

612叫搞革命

ff無敵

[帶風向]今日圍稅務大樓一事

pish

唔出街嘅民意真係冇咩用
你話驚選戰就另計

民意係重要
但行動更加重要
如果圍堵都驚失民意咁咪撚野都唔洗做啦屌
你見連登成堆post話畫家挑釁警犬都驚就知和理非上曬身
見到200萬人出街就濕曬 以為有民意就sure win
之後所有行動都睇住民意做
不合作運動就預咗有民怨架啦
你要做既野唔係停止不合作運動呀
係要令到啲人知道 個不合作運動係政府迫出黎
要佢地都一齊屌政府咁先啱呀

當失去民意嘅時候，你可唔可以話我知我地點樣可以成功？

凡係笑鳩cc台都係波台狗

6月26見真章

唔好激嬲共產黨
如果唔係就會出兵鎮壓

人民自決

樓主支持香港警察添

d 失敗論 topic 推晒上熱門係咩回事

d鍵戰咁中意馬後炮又唔會諗計幫手先好笑，

長期戰一定有進有退架啦，連登仔見到個勢唔對路就走撚晒出黎屌，自己搞到d狗士氣低落本來係好好，宜家見義士做既成效唔多大自己打晒d 廢嗡係度搞死埋自己友士氣

香港驚用水射人失去民意 不了

包圍警察總部但係比佢地自出自入
國際笑話

有gphone次次都係雨革啦

大家都唔甘心
但係哩個係好根本既問題
驚哩樣驚果樣 革命真係請客食飯咁

和理非本身個理念就係左膠

我最叻就係鳩屌

你唔跟我港獨搞革命呢就係無撚用架

民意民主有咩用

又係到講咩"共產黨最開心" 2.0

班00後唔撚吸收前人經驗
5年前佢地12 ,13歲, 人地用失敗換經驗時
佢地屋企嘆冷氣打飛機
到宜家人地苦口婆心又唔撚聽
民意民意屌

哩啲就真係人話啦
歸咎一定要歸於政府
要比佢地明 不過有200萬民意基礎 都唔知出面班民意撚驚乜

點失去民意
一日政府唔撒 一日民意都係我地度

一早講撚左

佔中2.0？

比波台狗lead可能已經成立左香港共和國

會失去民意 不了

1. 雨傘只擋到 pepper spray, 擋唔到子彈, 仲叫雨傘根本不恰當
2. 冇大台先係今次特色
3. 當年雨傘個名係外國傳媒改的, 今日你急D乜
4. 唔想話係騎劫, 陷獄中義士於不義
5. 實情你想搞乜?

不如咁講 你地爭緊既民意有邊到令我到成功?

當個D咁既民意會因為咁撚樣就失去 佢地有咩價值?

早幾晚圍警總有幾個mk講粗口屌差佬都比人屌呀 無啦啦撩人皮屌人老母又失民意

家陣啲民意撚打擊前線士氣
個個都話做哩樣會失去民意 做果樣又會逆轉民意
咁唔洗做啦 番屋企訓教啦
有越多民意撚出黎9up 我敢講前線會越黎越少

d人唔反感之後呢？

咁你又做過啲咩
個個post我都係現場開

岩 柒多幾多次先心息

此乃分化post
唔駛理

民意+個撚字污名化
無腦

係 樓主專開分化post
我就黎被變成支持香港警察架啦

分你老母咩 真係做到各有各做邊個理你班民意撚

講粗口又話係鬼 圍又話係鬼 不如返去大合唱啦

要交稅不了

所以話，不分化不割蓆

原來係同人地講唔係同自己友講

d 民意撚企係高地度諗野，但又諗唔出d咩方法可以配合先好野
同死差佬一樣，高層就嘆，屎就前線食晒

又玩分化食屎啦

唔撚配合佢地果套咪屌7你地囉
200萬人遊行都唔夠理由去支持行動

比人屌老母 比人打 比人噴
呢d野完全忘記左咁
家下掉下雞蛋都話好擾民好暴力
講真咁落去前線只會愈黎愈小人
好快就玩完 close file

後面果句係你話
我從來無覺得講粗口同圍係鬼
講粗口係無問題添

圍就睇情況
有勇無謀有撚用
仲要藐視民意
咁你同林鄭有乜分別

講到民意唔重要

即係你覺得文宣組冇用？割蓆割撚到

我係講緊班民意撚 講個粗口又話失民意 連扔雞蛋都話失民意

不如唔撚好做啦咁 到如今既地步仲要去爭取一班完全冇行動力 極易比言論影響既垃圾爭取 真係好撚好笑

各有各做 真係笑話

建議樓主組成紅衛兵 批死班官同黑警

相信係未撤回既情況底下 民意都會企係我地個邊

下次衝警防線個陣唔好淨係比黑警打啦

直頭還拖 打到班仆街爆頭

到時d人都會支持釋放義士

原來你先係鍵盤戰士
得撚把口
番去飲奶啦

你嘅講嘢方法隱隱有陣熱血黃洋達 /教主feel

大家唔好上當

大家各有各做 OK你爭取民意 冇問題

但係你唔好屌鳩人有行動就話會失民意 阻鳩人做啦 咁仲係咪各有各做啊

文宣組負責組織叫人岀去
點會無用

我支持樓主升級啊

搞革命gogogo

咁就咪撚屌前線9做 冇撚用啦
仲話各有各

你講野都幾撚戇鳩冇POINT

我嘅講嘢方法隱隱有陣熱血黃洋達 /教主feel?

駁唔到就鳩UP?

好痛心

又俾依啲人分化

民意撚都講得出

唔係抹黑民意係乜

黃洋達又何如？
又有咩當可以比人上？

當無件事

同意 凡事留一線日後好相見（狗除外）
好似好多人冇正視個現實 就係 我地行得好撚前 而有好多人只係首遊 未有我地咁多憤怒 你地衝衝衝 但係文宣同和理非未配合到 未宣傳得切 啲人未消化進化得切衝之外 係咪需要配合解釋？
大佬 唔係事必要認同我地架而家

正苦表示咩都唔做你班人都會自然散
計劃通

依家改革都未稱得上喎 革命

屌 都痴撚線 講兩句又分化
係叫民意撚反省下 醒下啦仆街

哩家仲係請客食飯 所以咪唔係革命囉

樓主做左咩黎咁勁
上黎屌柒民意撚？
靠你呢d咁既人 要成功都幾撚難
無民意 琴日班高官會聯信？
無民意 民賤聯班仆街會瘋狂割席？

根本各有各做 唔知你屌乜撚野

義士喜歡圍堵 我覺得不妨
而家針對個位係「堵死」同「文宣/道歉配合不足」
正正因為呢兩個重點 所以就會產生你地口中嘅「民意撚」
如果行動時留翻一個出入口不受阻嘅 同埋足夠文宣 我覺得唔會有所謂「民意撚」出現

班民意撚好撚噁心
當前線condom不突止
仲要割席

各有各做? 班民意撚真係各有各做會有人咁得閒屌鳩佢地?

就係佢地阻人做野 講粗口又屌話失民意 有行動又屌失民意

真係各有各做就自己做自己野 唔好阻鳩住啦

香港人善忘
已經唔記得612點比人射150燈催淚彈
615烈士個名都唔撚記得啦

你覺得個4大訴求係想革命 想推翻政府？

你覺得冇用嘅民意 個班中間流離 和理非嘅人係可以話俾啲上一代人知事實嘅真相
我地後生一輩感動到中年一輩 我地仲要靠中年一輩去感化老年一輩
呢啲民意係對626有用架

我唔係勁 不過見到班噁意撚係後面指住班前題屌
但係又同時叫人唔好分化 覺得好撚諷刺姐
各有各做 唔好分化 你應該同班民意撚講

所以咪唔係革命囉

請檢討你們每次的行動是幫到忙或是幫倒忙

前題淨係比佢地屌
高地就比佢地拎

我覺得各有各做 有冇意義我唔知 但係唔好限制自己既行動去爭取依種民意

咁樣只會損失更大

竟然有人話行動唔需要民意

唔需要民意使乜理鳩連登仔講咩 想做就去做 少人支持又掉返轉頭屌人

咁點解參與行動嘅人數會少左咁多？
大家支持撒 唔代表支持咁樣嘅手段

唔撚係當無件事 但講啲「叫左今日唔好出黎啦」「話左一定唔掂啦」有意思咩？
黎緊626 民陣都有份搞 不如focus左先？
如果下次連登再搞活動 你可以提返624學到既野 例如要預夠時間宣傳 搵多啲渠道宣傳之類

圍堵 ok 各有各做
圍死 嘛嘛地

推要做

有啲嘢唔係宣傳足夠就得
係件事值唔值得做應唔應該做

林鄭夠話送中條例工作不足宣傳不足啦
唔好中同一個氹

後面個啲舉個例姐 我重點係唔好鞭屍

ok

626我會去

香港係咁啦 利益 生活一定重要過政治
所以一定唔可以太影響日常生活

巴打,

你講嘢真喺好中

但呢個月呢件事真係極影響平時生活
蘋果都唔知連續登左幾耐頭版都係送中
好多人就算唔轉軚反對都變左唔想再知唔想再理
之後就見堆藍絲出黎屌d示威者係廢青

請大家停一停諗一諗

612 三罷咁多人響應，就算無參與都同情，呢d 就係民意。
然後政府宣布暫緩
你可以話暫緩 唔足夠 但客觀係暫緩後危機亦都已經紓緩

無民意 你覺得點先成功到？ 又或者，民意由中立轉為撐政府，你又點繼續爭取我地要嘅野？

定其實你真係咩都唔理 覺得發洩到就算

變2.0係因為班分化撚又再出現，土共跟本咩都唔駛做你地就自己玩完
佢地講野之前有無諗過會有咩後果，有無諗過之前5年有無後悔做過或者講過d咩

個政府就係因為無聽民意先搞到咁大鍋
你而家叫人唔好理民意？
除非你想建立共產社會，唔係都好難唔理民意

所以一齊做啦
事半功倍

佢地先屌你分化

到你還口屌返佢，佢又會同你講「各有各做」

之後又灰機幾年 直至又有事件岀現
立法會個套幾年前咪講左你聽唔work
上到立法會就無限多黑材料比自己友
其實我地已經得番28年 個個以為好多時間咁

5年前班人又出番黎 冇進步過

我既民意係有班人開口埋口都怕失去民意
而忽視左真正失去民意既係政府
只要政府一日唔撤回 民意一日都會係我地度
班民意撚繼續係咁 只會趕走晒前線

兄弟爬山但係又用民意屌鳩前線

大家同道都係睇唔過眼班on9仔既人

各位巴打，幫下浩天！

同意

人類總要犯著同樣的錯誤

撕裂2.0

佢地會破壞民意

請copy再狂貼出去！！

[整合文宣資訊] 請狂推！626前最後文宣準備工作！

過晒氣㗎啦
擇日盡地一鋪啦

係左膠同政棍出嚟收你皮

終於有人清醒開post
民意係非民主社會裡面對當權者既影響好細
古代都仲好d 一作反就真係做野
起碼無嘉年華 無圍屌大會

現代就有限度抗爭
全民唔認同都好 但都馬照跑舞照跳
唔好影響到日常生活
連自己都無影響 仲諗影響政府?

連登仔唔明白民意口頭講支唔支持呢d只係浮雲
全部唔係有影響力既實際行動

你話政府攞黎做藉口鎮壓
佢要藉口根本就何患無詞

日本攻盧溝橋係咪好有正當性?
洗唔洗民意支持?
人地一野做尻你啦

你話會比人拉 會有案底云云
有案底就無後路 抗爭基石只會增加

不受傷 不被補 就即係有後路
唔撚掂最後就移民
邊樣先係有利抗爭
你自己諗

200萬民意夠多啦掛
爭取到咩